人來！點解無人report依條友

完完全全藍撚到仆街，靜係cut曬cctvb既片出黎，播撚曬手足d行為，仲要有幾十萬人睇過！！！！！！！！同我port撚到佢仆街。

外國戰線輸撚曬係到！，同tvb一撚樣